熱刺球迷：如果英超打2年76週，我們已是英超冠軍！

又成地精啦.......

如果踢十年你歐聯都入唔到啦垃圾

如果你地打MMA已經是冠軍

打十年廿年獌狗屈機

歐洲賽踢到咁柒就算啦

都主講野不嬲ON9
我地都成日笑9佢

呢條柒碌試過叫炒肥普添

同車路士是最勁個個差唔多

你連熱狗都睇？

谷埋廿年d精肯好杰

On9=假熱

如果英超和波計2分，獌已是冠軍

恭喜哂

咁印咗金章未

熱狗戇鳩就係人都知

駁唔到

計十年雲爺爺係咪第四

如果英超輸波計3分，椰子已是冠軍

唔攞第四踢成十年把撚呀

計近十年邊個最高分？